老麥買外賣真係唔好加大

俾我見到真係當場屌到佢出血

倒出來仲少過細薯條

送外賣阿姐都屌

你同瘋狗注冊未

食得鹹魚就要抵得渴架啦
仲要俾多十幾蚊人一個餐

傻閪先加大

即場拎出黎啦，你屌佢 跟住就會有更多叫加大既人睇下自己個外賣係咪咁